\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Ut}[ ]{co}gnoscátur in terra \MediatioVII{vi}{a }{tu}[a,] in ómnibus géntibus salu\TerminatioVII{tá}{re }{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Que}[ ]{na} terra se conheça o \MediatioVII{seu}{ ca}{mi}[nho] e a sua salvação por \TerminatioVII{en}{tre os }{po}vos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Con}{fi}teántur tibi \MediatioVII{pó}{puli, }{De}[us;] confiteántur tibi \TerminatioVII{pó}{puli }{om}nes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Que}[ ]{as} nações vos glorifiquem, \MediatioVII{ó}{ Se}{nhor}[,] que todas as nações vos \TerminatioVII{glo}{ri}{fi}quem!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Læ}{tén}tur et exsúltent \Flexa{gen}[tes,] quóniam iúdicas pópulos in \MediatioVII{æ}{qui}{tá}[te] et gentes in \TerminatioVII{ter}{ra }{dí}rigis.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{E}{xul}te de alegria a \MediatioVII{ter}{ra in}{tei}[ra,] pois julgais o universo \TerminatioVII{com}{ jus}{ti}ça.~\Antiphona
      \item \Inchoatio{Os}[ ]{po}vos governais com \MediatioVII{re}{ti}{dão}[,] e guiais, em toda a terra, \TerminatioVII{as}{ na}{ções}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Con}{fi}teántur tibi \MediatioVII{pó}{puli, }{De}[us;] confiteántur tibi \TerminatioVII{pó}{puli }{om}nes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Que}[ ]{as} nações vos gloriquem, \MediatioVII{ó}{ Se}{nhor}[,] que todas as nações vos \TerminatioVII{glo}{ri}{fi}quem!~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{Ter}{ra} dedit \MediatioVII{fruc}{tum }{su}[um;] benedícat nos Deus, \TerminatioVII{De}{us }{no}ster.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{A}[ ]{ter}ra produziu \MediatioVII{su}{a co}{lhei}[ta:] o Senhor e nosso Deus nos \TerminatioVII{a}{ben}{ço}a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Be}{ne}\MediatioVII{dí}{cat nos }{De}[us,] et métuant eum omnes \TerminatioVII{fi}{nes }{ter}ræ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Que}[ ]{o} Senhor e nosso Deus nos \MediatioVII{a}{ben}{ço}[e,] e o respeitem os confins de \TerminatioVII{to}{da a }{ter}ra!~\Antiphona}
}